二零一八年一月一號 訓醒之後。。。

準時八點起身 梳洗 換上衣服 落樓下坐巴士

上班